發覺連衛兵多數都係冇高登ac嘅小學雞

班小學雞驚人流返哂高登 自己冇得join

連衛兵垃撚圾
連衛兵好高汁

覺得話返鳩登唔再返連登啲人精神分裂
轉個頭又喺連登度開post又留言
你哋快啲去奶林早洩袋底泥,飲佢啲米青
唔好再返嚟啦

回家～是我的自由